點睇飛夢麗珍幫淘寶賣廣告

搵食姐

我仲成日j佢

我唔知 我睇唔到

講到尾都係同微辣一鳩樣

佢唔賣其他藍絲都會賣，自己賺好過

以後唔睇

當大把香港偽人運動員同所謂KOL都可以唔表態
甚至幫大陸公司拍廣告賺錢
澳門KOL幫大陸公司賣廣告有幾出奇？
黃？係大家一相情願啫
人哋都唔係香港人
點解要去分全世界係黃定藍？

唔好一竹竿打一船人啦飛夢個團隊好黃架佢地幫淘寶賣野都係國家任務逼不得已架炸

因為有人吹奏囉

同自己立場唔同
就一句馬交狗 馬來支那 RMBJ等等撻埋去
大佬 肉唔肉酸咗啲？
點解一定要全世界都係企你個邊？
如果唔表態/唔支持就係小粉紅/奶共？
大家成熟少少啦
人哋唔係香港人
表態支持係人情 唔表態亦好正常
香港大把人唔表態/賺中共錢你哋唔屌
竟然走去屌其他國家/地方嘅人？
再屌落去 你哋只會屌走其他地方支持你嘅人

咁巴打點睇微辣比人屌到仆街

如果你話微辣有表態支持黑警
我覺得屌好正常
但人哋從來都無表過態(除非我記錯)
我覺得唔需要狙擊
成件事好撚肉酸
更肉酸嘅係有班兒登仔一路屌一路睇微辣大排檔
點都好 以事論事 佢啲片真係唔好睇

學你話齋人地都未必係黃 我純粹係覺得咁都有人吹奏真係好on9

圖呢屌